成班無腦咁容易俾人煽動，依家出事大家開心啦！

呢兩日機場行動，咁黎成個計劃都好地地，今日又突然間阻塞其他真正嘅旅客，捉到個公安搵到野，咪放佢走囉，你地班人又唔敢打死佢，圍住佢仲要打咪救護員同埋記者，對家已經好明顯放咗好多鬼，一直都喺度搵緊黑材料，你班人就一直俾人不斷話，明明好小事，偏偏要搞到而家有手捉又俾人拉左。

聽日政府記者會又可以出黎不斷抹黑你班有勇無謀嘅人，又有藉口俾人清場，再係咁落去場運動好快就玩完，你地屌我都冇用，成班人偏偏用所有人最討厭嘅方法做野，唉...

有勇無謀既永遠都只係炮灰，少少事就搞成咁，仲話要爭取民意，請問你地爭取咩民意，冇民意既話成場運動根本就冇得再落去

咁多明顯既鬼唔捉，而家捉蟲啦，你地屌我三毛五毛又好，我只係覺得成件事政府不斷比陷阱，你地班人就不斷急不及待沖入人地個陷阱，好都冇必要嘅搞到大大鑊，我唔係分化，只希望你班人用下個腦，打又唔夠警察打，只有智取架啦！

一直喺度講緊梁天琦，佢都已經提左，示威者唔好俾仇恨蒙蔽雙眼，咁樣只係輸得更加快！

記住你地面對緊係全世界最邪惡嘅政權，已經唔係可以用常理去思考，只有用大腦去諗點做，我哋先有贏嘅可能！

光复香港！
時代革命！

個戇鳩野突然間出咗個簡體字，我屌，自食

大陸仔唔識寫個繁體復字？
示威左咁多日都唔識？

打錯字啫，唔好意思